{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68140&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해하이네펜션"
    },
    "text": "ハイネペンションは、母の胸の中のように心地よい海と鬱蒼とした松が調和したサンドイツ村が一望できる場所に位置しています。 今回の旅行はハイネペンションでくつろいでみてはいかがでしょうか？ 周辺情報では南海ドイツ村は車で4分の距離に、園芸芸術村は車で5分の距離に、タレンイ村は車で45分の距離にあります。 ペンションの入室は5:00で、退室は22:00以降です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設としては駐車場と無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 バーベキュー施設は、炭とグリルを利用して2~4名基準で20,000ウォン、5~6名基準で30,000ウォンの追加料金が発生し、全客室は共用バーベキュー場をご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可であり、利用施設内での火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。 客室内では火災や毀損に対する責任は利用者にあり、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイネペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハイネペンションは、母の胸の中のように心地よい海と鬱蒼とした松が調和したサンドイツ村が一望できる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "南海ドイツ村は車で4分の距離にあります。また、園芸芸術村は車で5分、タレンイ村は車で45分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場と無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は、炭とグリルを利用して2~4名基準で20,000ウォン、5~6名基準で30,000ウォンの追加料金が発生します。全客室は共用バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "利用施設内での火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内では火災や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 542
    }
}